有片！加泰居民因為撐香港而被中國人襲擊及搶去標語

軍師又話中國人撐加泰人
好混亂呀

[新行動post] 全港黃店外人鏈活動 表達訴求+支持黃店